唔係講笑, 睇完呢條片真係留左馬尿, 全香港人都欠左勁FIGHT一句多謝!

每個香港人,都係梁烈唯, 全港700萬人,都可以係梁勁FIGHT